唔認為727會打大交

點解咁多人講到727會死戰咁?
混亂就會有 但規模應該唔會有上次721咁痴撚線

首先 警察方面絕對唔會好似上次咁潛哂水先
有遊行既地方佢地絕對會佈防 無論係保護班鄉黑定驚示威者會升級

其次 當全部人既集點都落左係元朗鄉黑度既時候
試問你係班鄉黑既話 仲會唔會咁樣發動無差別攻擊
仲要考慮埋示威者人數差距 盡可能都只係保護自己地盤 (入黑or人數開始逆轉時可能例外)

結論
727遊行絕對會充滿未知因素同危險
大家去既都一定要做心理準備同武裝防衛自己
但其實成個遊行未必會去到大家所講"死戰" or 唔係你死就我亡既程度
驚危險既人可以企係人群中後方 有決心同能力既勇武巴打就可以行前D 行出D 保護其他人

我地最終既敵人仍然係香港政府
同繼續爭取5大訴求